\input{tex/header.tex}

\author{Scientists for Future - Dortmund}
\title{Physikalische Grundlagen des Klimawandels}

\setbeamertemplate{note page}{\vspace{2em}\insertnote}

%\setbeameroption{hide notes} % Only slides
%\setbeameroption{show only notes} % Only notes
\setbeameroption{show notes on second screen=right} % Both

%\subtitle{}
%\logo{}
\institute{\vfill\hfill\huge\ccbync}
\date{16. Oktober 2020}
%\subject{}
%\setbeamercovered{transparent}
%\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

% configure table of contents
\AtBeginSection[]
{
\begin{frame}<beamer|handout:1>
\frametitle{Heutige Themen}
\tableofcontents[currentsection,sectionstyle=show/hide,subsectionstyle=show/show/hide]
\end{frame}
}

\begin{document}

	\begin{frame}[plain]
		\maketitle

		\note{
			\begin{itemize}
				\item[] Chairman danken
				\item[] S4F Dortmund gegründet im April 2019 im Rahmen der FFF
							  Bewegung
			\end{itemize}
			\begin{itemize}
				\item[] Vorlesung orientiert sich an dem Buch "Klimawandel und
								Klimadynamik" von Mojib Latif
				\item[] Wenn etwas unklar ist: Stellen Sie sehr gerne Fragen!
				\item[] Zwischendurch werde ich kleine Fragen stellen und Zeiträume
							  schaffen in denen das möglich ist
			\end{itemize}
			}
	\end{frame}

	\begin{frame}
		\frametitle{Physikalische Grundlagen des Klimawandels}
		\tableofcontents[subsectionstyle=hide/hide]

		\note{
			Teil I
			\begin{itemize}
				\item Kurze Motivation zur Vorlesungsreihe
				\item Definition von Wetter und Klima
				\item Strahlungsprozesse der Erde, wie ist unser Energiehaushalt?
				\item Was ist der Treibhauseffekt?
			\end{itemize}
			Teil II
			\begin{itemize}
				\item Faktoren des Klimasystems, was gehört alles dazu?
				\item Wie interagieren die einzelnen Faktoren miteinander?
			\end{itemize}
			Teil III
			\begin{itemize}
				\item Stoffkreisläufe, Was ist der Kohlenstoffkreislauf und wie wird Methan umgesetzt?
				\item Was ist das Restbudget?
				\item ein kleiner Werbeblock
			\end{itemize}
		}
	\end{frame}

	\section{Teil I - Das Erdsystem und CO$_2$}
	\input{content/einleitung.tex}
	\input{content/wetter_und_klima.tex}
	\input{content/strahlungsprozesse.tex}
	\input{content/treibhauseffekt.tex}
	\subsection{Zusammenfassung}
	\input{content/zusammenfassung_erdsystem.tex}
	\section{Teil II - Die Faktoren des Klimasystems}
	\subsection{Wiederholung vom letzten Mal}
	\input{content/zusammenfassung_erdsystem.tex}
	\input{content/faktoren_des_klimasystems.tex}
	\subsection{Klimamodelle}
	\input{content/klimamodelle.tex}
	\subsection{Zusammenfassung}
	\input{content/zusammenfassung_klimasystem.tex}
	\section{Teil III - Stoffkreisläufe, Restbudget und Lösungen}
	\subsection{Wiederholung vom letzten Mal}
	\input{content/zusammenfassung_erdsystem.tex}
	\input{content/zusammenfassung_klimasystem.tex}
	\input{content/fragen_vl3.tex}
	\subsection{Kreisläufe}
	\input{content/kohlenstoffkreislauf.tex}
	\subsection{Restbudget}
	\input{content/restbudget.tex}
	\subsection{Kipppunkte}
	\input{content/kipppunkte.tex}
	\subsection{Zusammenfassung}
	\input{content/zusammenfassung.tex}
	\input{content/werbung.tex}
	\subsection{Anhang}
	\input{content/referenzen.tex}

\end{document}
